3月到期 可轉台可續約

本身用緊csl 6gb plan
轉台/續約都可以

請岀招！！